hard mode人生

Same here

可唔可以描述下有幾hard
你們要有點嚟結局先算good end?

天天都是Good day

出埋診斷報告先放棄自己